返大陸可以帶幾多枝酒過關？

我要返鄉下過退休生活

返左去唔好過黎香港ok?

冇問題